* IM
    * Script för automatisk download och zip av dokumentationen
    * Hantera bilder 


* (ToC) Anchor för snabb navigering på sida / till på sida.,
* När man har valt ett item i listan i navigationen, ska undersidan i navigationen vara utfällt
* Rapportera fel i dokumentationen (möjlighet för användare)
* Markera filen du är i
* stöd i dokumentationen att skriva {ProductName} och vi kompilerar det till "Integration Manager"
* Länk som öppnar flik i ny sida - för externa sajter... 
* Tag hantering
* tabellstöd
* Bättre sök
*  ???
* Unit test som letar efter brutna länkar
* Stöd för länkar i Tip: Note: osv
* Slå ihop vanliga sidor med links (Include)



Lägre prio ( inte aktuellt med nya versionen?! )
* ladda overview.md alt första fil vid klick i katalog i meny